有冇人覺得橙味既糖其實唔係橙味

有冇人有同感？
我覺得只係標籤左果隻味係叫「橙味」
所以以後遇到相似既味 我地都會叫佢做「橙味」

咁點解要叫佢做橙味？